其實而家要做o既係要識到警犬精神同工作壓力去到臨界

塊牆唔使重點要人去守
你地連日黎講be water其實好多人都係得個口號
冇真係領悟入面真理
水係咩?係有進有退
佢撕一塊咪貼夠十塊
最好日日都派警犬清
等佢地望住自己o既尊嚴幾咁低價
而且要每星期都整場大示威
而家只係等佢地精神同工作壓力去到爆炸

學堂無教撕紙